確認偏差 Confirmation Bias.「所有女人都係雞」.

有部份連登仔認為「所有女人都係雞」。
呢個陳述究竟有冇足夠證據支持？
定係佢哋「選擇性地回憶、蒐集有利細節，忽略不利或矛盾的資訊」，
嚟支持「所有女人都係雞」呢個陳述?

因此，我認為較理想嘅說法，
應該係「有xx % 既女人係雞」。
而且最好係age adjusted 同埋population adjusted，即係比如 「係20-25 年齡層亞洲女士有xx % 係雞」

不過，對每個人黎溝，個數字都可能唔同。因為暫時都冇一個有公信力「雞」既定義。

樓主我當你係fd
你快啲走
幫你頂住

客觀陳述

雞 我自己廣既定義係 為換取物質利益以自己身體作為工具為他人提供性興奮

理論上將物質利益無限放大 將代價無限縮細 大部分人都願意做雞 純理論 超現實假設 要你比納米賓周插一下換一百億 理論上保證無人會知 無性病 過程少於十秒 你肯唔肯 肯既又算唔算雞 當然機會好細 但仲係符合雞既資格

所以我覺得個statement會係不分男女 絕大部份人都係潛力隱藏雞 你唔係雞好大機會只係你未收到滿意價錢或者根本無市 當然絕對有人會因為宗教信仰保守觀念出幾錢都唔願做 但只係少數 而我哋平時笑人都應該只會笑人賣得cheap 做壞市